奸有奸輸，反其道而行

大膽建議攪一個「支持警察向暴政説不」的遊行。
逆向思維，既然賤府要做一台警民對立場面找分化戰，我哋就反其道而行，最好呼籲埋警察家屬參與。
此舉有可能封埋藍絲、建制、四人幫誣蔑示威者是暴徒，也可造就機會讓商界、教育界、法律界、宗教界、社工界.......等等一起跟進追究警方高層。
大膽建議，各兄弟諗諗，brainstorming!